一人一個行行下街扯旗時馬上要鳩縮方法

我馬上腦入面諗色即是空空即是色 10秒搞掂

唔知。我賓周短，扯左都唔覺

好誠實嘅巴打

男人扯旗凸出黎 同女人大波堅挺一樣
根本唔洗收收埋埋

你最識食

人生已完

即刻幻想俾十個肥婆或者十個gay佬強姦

唔好傷心

認真 深呼吸

將條賓周撬上去再用條皮帶固定住,次次都work

扯得仲勁

認真我會諗鄭欣宜

希望你係講笑

我都係

真係work

背圓周率

幻想屌自己老母

唔使縮
做男人，挺起下身行
同人講，我大囉，唔係扯旗！

計數

幻想自己個樣